un !na!ha!on this way here斬！！斬佢個頭落黎

un !na!ha!on this way here斬！！斬佢個頭落黎very basic and simple very basic movement

Un ! Na! Ha! On this way here劈！！Again! Very basic and simple movement

master Wong